漁農署打針

覺得唔對路
打完佢屁屁濕左
同埋吉左兩野 兩秒搞掂
好似針筒仲有
同埋你地係咪都要幫手禁住個狗俾佢打針？

吉入去同抽出黎 係一秒既事

係咩？我隻狗都係喺嗰度搞狗牌同打針
好快手 而且嗰個人好有耐性
可能當值嘅人唔同啦 打完都行得玩得
無乜事 而且都無撳住狗狗
不過我隻狗本身唔怕打針嘅
所以係企定定比人打